屌你老味，金鐘開始唱今天我

係咪傻撚左